一齊帶起歧視中国人嘅風氣

不斷你係藍紅黑
只要經過過sars就一定會對今次疫症極大抗拒
所以係時間要將香港人指向病毒源頭 支那人

全港抗支

請對準政權
中國人中立的
多個盟友比多個敵人好

而家條街大約4成人戴口罩

好偉大

推，支那正仆街

ohoh

搭車見到支那人 或者支那返港嘅香港人 一律彈開
前提係
戴口罩

屌

危在旦夕，香港極度需要一次大型排支運動

文革開始 由大陸人落手

人民就係政權嘅細胞

推

咁都得4成

見北方音普通話就歧視

不是所有人都是一樣

施主 人畜殊途 回頭是岸呀

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

不嬲由2000開始已經奇視佢地

由自由行崛起開始種下禍根，一發不可收拾

你喺邊到見到咁多
我喺公司同屋企附近見到一成都唔夠

荃灣

屌你老母戇撚鳩

支那人係畜牲、係幫兇

直接叫支那人仲好

中国人係一九四九年到文革開始係紅朝初期嘅人
中國人係一九一一年到一九四九年九月三十日嘅人

文革之後、無產革命神話破產之後，得返一批人唔似人，鬼唔係鬼，人形獸行，沒有文化，沒有道德，雄性係賊，雌性係妓，生為銅臭，食為壯陽。比原始人類社會，古文明社會，封建社會，中世紀，文明仲倒退。更唔好講文藝復興工業革命之後歷史潮流。

支那人成日話其他歧視佢哋。其實最歧視佢哋自己就係佢哋自己。內心最深處、血液中以擁火車頭護照為恥，所以先拼命移民。

Up

如果有睇twitter維族人， 中國人已經開始進食維族小孩，食左半個被發現

歧視人係大家嘅基本權利

無歧視佢哋, 我哋其實只係鄙視佢哋
因為佢哋行為惡劣而生嘅負面感情, 一定係鄙視而唔係歧視

push

記唔記得禮拜日有個大陸手足發言

連登仔: 鬼！割蓆！

由細到大都歧視架啦
以前港產片帶起先

嘩屌

屌你老母

+1

唔撚係啊 真？